00151點睇？

而家價都算低，唔似Reits，又無乜結構性問題，長揸等佢升